再挑戰人類極限！深水埗AVA 61 迷你戶 151呎起！

2017年6月2日 14:59

資深投資者盧華再部署推售一手新盤，旗下維達創建發展的長沙灣大埔道遠樓花項目正式命名為AVA 61，爭取第三季推售。

AVA 61屬單幢式設計，提供逾130伙，主打開放式及1房，另有少量特色戶，預計關鍵日期為2020年3月31日，樓花期長達34個月。

維達創建項目策劃總監盧文德表示，睇好本地發展，故過去數年屢次推售新盤，而AVA 61爭取第三季推售，示範單位將設於尖沙咀加拿芬廣場。對於單位實用面積會否少於200平方呎，發展商則以稍後公布作回應。

維達創建項目經理蔡仁輝補充，AVA 61若計及連地價，總投資額達5億元，而項目地下及1樓設有商舖，集團傾向收租。他續充，同系早前3個項目累積套現約11億元。

發展商今日同步委託美聯為獨家代理，美聯物業住宅部行政總裁布少明指，項目由美聯負責推售及策劃推廣，料推廣費用達7位數字。

當人係狗

嘉頓大樓旁邊？